覺唔覺姓高嘅人，都特別屈機？

學術界：高錕
醫學界：高永文
足球界：高柏尼，高文
籃球界：高比拜仁
魔術界：高柏飛
狗界：高飛

高普

高達

高天鷲係咩界

有諗過，但佢比高柏尼收皮了，所以放高柏尼唔放佢了

女權界：高天鷲

賭博界 : 高進

反臭雞界

數學界：高斯

有料

補習界 高式卡

宗教界：高皓正

高美斯

練馬界:高伯新

高丸

高橋梁介

高鐵屈唔屈

model：高海寧

反例：鳩美斯

高登

"高"智森
5毛界

屈速

發達界
高雄

牠退出連登了

姓咩都有屈機嘅人㗎啦

高盛/高文錫

奔姓高？

高橋聖子

奔不姓高

覺唔覺得叫jame嘅都好勁

漁農界

James真人也不叫James

如果高比拜仁姓高，黃大仙咪姓黃

高加索

高普都算屈啦
起碼贏過德甲

黃大仙 真係姓黃

電影經典： 高海寧做主角嘅恐懼鬥室

龍友界：高皓正

高進

高智森!!!

宦官界：高力士
反派：高俅

會員：高乘駿9up

仲有高義

M78最強社工：高斯

牙醫界：高露潔

25圖

高咩柏尼呀 人地姓甘嫁
唔好甘我老母

運輸界：高 go van

車箱會屈

高傲

睇睇下個高字都唔知係咩知黎

仲有高傲

字

海鮮界代表：膏蟹

張家輝

成語界：高瞻遠矚

性愛界：高潮

屈錢

高pro

小皮球

高安基

高達斌

高唱入雲

高柏新

Cap水界：高鐵

高古

賭博界 高進

性愛界：高丸

特攝界: GoGo PowerRangers

蓋xxxxx

語義飽和po

論壇 高登

Av界：高清無碼

屌你 屈9啲鬼佬姓高

有冇人睇睇下覺得個高字好陌生

地圖界: 高高咩

高佬特別高

高gobebe

有冇人睇睇下個高字覺得好陌生

高潮
係人都想要

宦官： 高力士

我望多兩望突然覺得個 高 字唔係咁寫

開始覺得個高字唔係高字

遊戲界：Pokemon GO
點心界：馬拉高

睇到個高字好怪

高Pro

高皓正教主咪係柒囉，如果你話柒到屈機都計就算。

商界代表

邊個叫我

高漸離

馬拉高姓馬㗎

二五界

打邊爐界：高丸

伙食界

IT界 高ogle

高雄發大財

手足你都幾重鄉音

鬼父界

宦官：高力士
漂白水：高力士
派膠：高路托尼

漂白水係高露士

根本個個都叫甘賓尼

睇到個高字好撚奇怪

農業

睇親波，入球嗰陣啲人都會嗌：高~!

網名唔係名

舔共界：高永文

大衛高柏飛

睇得太多個 高 字開始睇唔慣

ching一定係姓老

日本仲有高達

仲有高達斌

運輸界：高高van

學界 高雷

賽車界：高橋涼介

望得多個高字好奇怪

高圖爾斯

高登 回家了

Post界: 高質

靚靚女明星：高圓圓

電影界: 高登先

Me

初創界：高go van

高c樂

高比拜仁 姓高架咩

Kobe最好係姓高啦

武館:高雷

你不如話姓李姓陳，反正各個領域都一定搵到呢個姓勁人

動畫界：高達

高橋一生

姓美既：
美斯
美國
美金
美女

高美斯(馬里奧)

高振順

李斯勁啲

攝影器材界：高Pro

姓希先係
前場：希斯基
中場：希比（球王級）希斯佩加
後衛：希亞路 希比亞 希叮加

女球迷Marketing head: 希哥

英文界: 高to school by bus

個高字越望越怪

姓李勁啲
李+x
李白

如果高比拜仁姓高
點解高柏飛唔係姓大？

臭雞界

個高字越睇越怪

城市：高雄

入嚟為咗睇呢個

Btw, 飲食界

高順

高飛

貨車界：高高van

業餘電莖界

手機game：Pokémon高

喺貴夾唔抵嗰方面，係幾屈

依我说，怎么可以没有咱们祖国的高铁呢？

高X恆 上水溝女王

高天鷲

樹大有枯枝

流動炸彈

乜香港唔係叫開甘賓尼㗎咩

佢外國人嚟
姓擺last name

真心，有個小學同學姓高好撚叻

個高字愈睇愈怪 睇到高海寧果下開始load唔到

第一個諗到佢

定涼介呀

狗界：高飛狗

牙膏界：高露潔

樓主原來姓高 高生你好

超人界 ：高斯

牙膏介: 高路傑

馬界：高伯新

圍棋界 Alpha Go

Go to school by 🚌

魔術界 高柏飛·大衛

老高

曼城名宿

李斯邊度勁
李斯咁Silly

姓高嘅人
狗界：高飛

騎師界：高俊誠

超人界

攝影同賽車界

植物人界: 高斯尼

CG 界 : 高輝

覺唔覺姓成吉嘅人，都特別屈機？
蒙古界：成吉思汗

賭神 高進

黃初平（約328年－約386年），後世稱為黃大仙，著名道教神仙，出生地為現中國浙江省金華市，原是當地的一名放羊的牧童，山中修煉得道。

仲有醫學界

高力士

歌曲： 高山低谷
場地： 高山劇場
病患： 高血壓

賭界：高進，高傲

只發現到姓高都特別矮

呢個真

唔係超人咩

龍門界 高圖爾斯

豪宅界：天比 · 高

高高van

高基

高安基仆街死啦屌你老母

皇帝： 漢高祖 算唔算

影視界：高橋聖子

身體界:高丸

情緒界：高興
科技界：高科技
電影界：高先電影

卡通界：高達

個高字睇到好怪

(馬利奧)高美斯 高洛治
高基 高基連 高華錫 (京士利)高文
高拿仙納 高斯尼 高甸 (史密斯)高文
高圖爾斯

領隊: 高普

Ali 做援交我第一個幫襯..

送貨界：高高van

Bun

高登（己收皮）

前鋒：高美斯

你都係重讀幼稚園啦

你無睪丸，唔怪你

你就真係要收皮

初戀無限touch（已收皮）

仲有高人
世外嗰啲

夜夜與她那內情（瞎了眼睛）

高鐵